IB 係唔係唔可以競價時段買賣

How?

fill outside RTH?

我都想知有無人識